有冇人做過顎骨手術

我想知道個手術風險大唔大， 康復期長唔長